被當透明 佘詩曼自爆台慶頒獎禮遭對手白眼

佘詩曼，97年港姐季軍，兩奪無綫頒獎禮視后，分別是2006年《鳳凰四重奏》及2014年《使徒行者》。「豬肉獎」有三個，其中兩個分別是《鳳凰》及《使徒》，豬肉中之豬肉，係2010年《公主嫁到》。那年視后係鄧萃雯《義海豪情》。

佘詩曼最近成為《魯豫有約一日行》嘉賓，宣傳片亦出咗。長逾六分鐘嘅片段中，阿佘分別談到接拍《延禧攻略》嘅心路歷程，以及台慶頒獎禮風波

依家身價已經唔同晒嘅阿佘，喺大陸都吃得開，無綫小小頒獎禮，算是錦上添花。依家講番以前爭獎風波，雲淡風輕，但當時——2010年，阿佘《公主嫁到》敗於四奶奶手下失落視后，曾有傳係佢離開無綫外闖主要原因。這是後話，另文再述。

講番《魯豫有約一日行》。魯豫問阿佘，究竟同其他花旦競爭，係咪嗰種重則頭破血流輕則嘴藐藐眼高於頂咁戲劇化？阿佘笑：「可能同在一個公司，你同一年競爭同一個獎，那當然會有那些感覺。就算我跟你沒有，那報紙甚麼報道全部都會寫，我跟你競爭，你跟她競爭，誰誰誰誰。」佢笑謂一次被鏡頭捕捉到佢斜眼望天嗰一下，一臉不屑，阿佘解釋當時佢只係斜眼望下自己個瀏海。

是真是假自行判斷，阿佘分享了一個故事。一年台慶，阿佘同佢個對手一齊企，等開場。阿佘聲稱當時佢見到前面發生咗一樣好好笑嘅嘢，於是佢就擰轉頭同佢對手講：「嘩，你睇！」但對手完全唔理佢，直頭當阿佘透明一樣，木然不動。

鏡頭前嘅阿佘，做番當日嗰位對手嘅「木臉」表情，阿佘話當時都忍唔住睥（純眼神交代）咗對方一眼……

魯豫問阿佘究竟對手當時係故意唔理佢、定係緊張到冇暇顧及其他？阿佘話：「我不知道。」

咁都見到屍詠

佢同你有緣份

想當年佢都係坐第三行咋，鍾嘉欣都前過佢

鍾嘉欣坐得前過佢好正常呀
佢而家都未去到鍾嘉欣以前嘅受歡迎程度啦

我以前覺得徐子珊好醜
依家睇睇下又覺得佢ok

人地大視后呀

平撚過heidi

我覺得佢幾靚喎 溏心個嘉美做姣婆好正

嫻妃有日化身女后

唔鍾意佢呢款typical姣婆樣

NIKI平D定HEIDI

似係囧囧喎 btw 美人你咁都見到唐姨咁有緣

連連

仲要係洋腸最愛

Natalie

篇文話雯女/黎姿

屌拿星去邊都見到隻苦瓜乾

考成點呀美

岩岩係姜鵬post覆左 幾好！！

Gigi同阿佘應該係frd 睇過佢地以前d訪問 阿佘知gigi 間房係點 阿佘又講過佢走tvb時雯女有俾意見佢
木偶結婚又有請阿佘 所以得囧囧
同埋囧囧以前屈過周家怡

姜鵬 是咪特登打錯

是
愈睇愈似屌拿星

原來囧囧先係閪女人

唔覺得係佢兩個
雯女似係嗰啲直腸直肚會教啲細嘅做嘢嘅姐姐type
黎姿一睇就知係好女人

笑死

諗起胡定欣同楊怡gif

快 撚 啲 捧 紅 佢

成日覺得好神奇呢啲post總有人可以記熟曬啲八卦新聞連邊個結婚請邊個都知道

因為我好記得羊兒結婚d新聞影住阿佘醉咗仆街

利申:勁鍾意阿佘

有啲野睇完一次就會記得 我都係咁

羊兒
So cute個名

究竟佢嗰時講緊咩

Ig dm問下佢可能知

本身覺得胡定欣已經八婆格 點知一山還有一山高

老女人比鵬囝用完即棄仲未有人要

你個絕世好女友唐姨都係

得啲暗星會覆dm

無架啦佢，嫁比小美啦

問下謙謙囉

但係大唐雙龍傳嘅胡定欣好正

個個都話入面羊兒同佢正 我淨係覺得唐寧正

我都想同謙謙車震口爆

不了，呢個真係由細憎到大
佢個樣好唔討喜

唐寧
早輪離左婚 我願意埋單

食謙謙條腸加雲吞面

cilla

Who ar

雯女都俾人黑咗兩屆啦
金枝1同女人唔易做都值得攞

我都係 最記得睇搜神傳憎到佢死

女人唔易做
係咪我管家仔同吳美行個套

佢個樣好煩，成日擠眉弄眼扮惡

金枝果年真係冇理由唔係佢 但女人唔易做輸俾阿佘果4個角色都仲合理

鳳凰好撚好睇，馬神
最鍾意最後個個佢，現代個個

閪。。。閪女人

我鍾意第3個 最好笑

得閒搵黎睇下先
呢排翻睇緊法證2 yoyo linda charmaine

我前排都睇完鳳凰四重奏

永恆不變最愛溏心風暴！！！！！

當年咁靚女都係得港姐季軍

當年好似唔係好靚
我就唔同啦，香港第一美人

我都係由程亮開始好鍾意林峯 睇過幾次concert
自此之後見到人叫alfred都會特別留意佢

沒有常在心的第一天（晴）
最後死撚左仲要打電話話比常在心知點打場官司

家好月圓正啲 好有香港人情味

但係阿峯做alfred嗰陣靚仔啲

而家
高登反佢個陣我勁心痛，明明又好戲好靚仔！！
我會儲佢yes card

我鐘意美味情緣個江上遊
是否重口味

是

唱歌又好聽

好bfable
有個咁傻鳩嘅男朋友陪自己做傻鳩野好正呀

屌那星，美人你係咪尊登搵唐姨出來

嘉欣臭雞都有第三行

大唐雙龍傳林峰同楊怡好正

阿蛇鳳凰嗰年好似吹到胡囧囧有力一戰
仲話胡囧囧為咗套劇增肥，好大犧牲咁

2006嗰年其實幾多好嘢睇
覆雨翻雲 吊到你明白為止同赤子之心
火舞黃沙
施公奇案+法證先鋒 最愛歐陽波比
女人唔易做
鳳凰四重奏
天幕下的戀人
鐵腳保鑣 黎耀祥carry
本草藥王
人生馬戲團
肥田囍事....

可惜格衰

爾淳
一個冇過去既人點會有將來呀

咁幾年前果單姣佘奪穎呢

好撚正喎

我都係咁覺得

但杏兒個仔一歲生日會 楊怡有去 胡定欣無去

Tvb話ok就ok
即刻上位
洗乜真係受歡迎

美人

但近幾年d前花旦都好似fd哂咁，會互去大家嘅party，應該都睇化哂。。。以前咪有套戲伍姑娘徐子珊做，叫美麗高解像，就係講爭視后。。。feel到以前真係好激烈，而家就真係算吧，都無乜認受性

如果係胡囧，好想幫雯女平反 全部報紙都指向佢，同埋好多主流媒體塑造到雯女成日好霸道咁

呢個樣有D似黑鮑

想睇楊枱撞膊頭

當年義海贏公主根本就好正路

屈周家怡d咩
睇導火新聞線幾鍾意周家怡
想知囧囧做過啲咩衰野

我都好想知

囧囧萬凰嗰年拎視后
咪又講返自己06肥田大熱拎唔到點點點
記足咁多年好小器
佢應該真係幾唔順氣06輸左比阿佘

囧囧企埋黎姿阿佘旁邊又幾殘忍嘅
完全比下去

以前有新聞話周家怡同囧囧拍劇 囧囧唔見電話 就係都話係周家怡偷
近年家怡做訪問認咗呢件事

鄧萃雯晚上於活動上，就佘詩曼受訪爆當年爭無綫視后遭競爭對手白眼，雯女自稱有散光，自己有否遭白眼也不知，叫大家別介意她不打招呼。

雯女表示和阿佘是學姊與學妹，間中會分享學校事，不會八卦對方遭誰白眼，也覺她不會記在心。

無啦啦唸起曾志偉迪士尼60大壽爆粗拉埋佘詩曼落水

另外，早前曾志偉曾表示應該邀請她上台唱粗口歌，暗指阿佘「爛口」，對此阿佘笑鬧志偉是衰人，坦言不相信沒有人不講粗口，只是看場合而已，坦率誠實！
對於曾志偉生日會上一眾明星好友唱粗口歌，壽星公志偉更公然表示應該邀請阿佘一同上台唱？她聽罷笑說：「講笑啫！嗰晚太開心好嘈，聽唔到唱乜嘢，又聽唔到講乜嘢，係一個好開心嘅晚上，（即係話你成日講粗口喎？）講笑啫，嗰晚全部都係自己人，一家人關埋房門咩笑都講得，唔會嬲！（你從不講粗口？）我唔相信冇人唔講粗口，不過係睇場合同發生咩事，一般就唔應該用粗口鬧人！（佢有冇向你道歉？）我噚（前）晚先同佢食飯，咪同佢講佢個衰人擺我上枱囉！（擔心影響形象？）如果我十幾年嘅形象畀佢一句話就打散，咁我就要好好檢討吓喇！」

其實連萬凰嗰年都唔應該有獎
啲戲屎到 成套嬲都係同一個表情
肥田係大熱 但劇情演技都唔入流
唔係話你辛苦減肥增肥等於好戲

佢係到陪著你走啲演技先有啲變化
開始融入到個角色

含撚咀

個人覺得阿佘係好戲過囧囧
阿佘係連對眼都有戲
但囧囧就嚟嚟去去都係果d表情

成個台都無人睇啦，仲邊得閒內鬥

輩分高之嘛

囧囧又幾慘 佢攞獎果陣又播緊天與地 個個講阿佘d演技多過佢

囧囧屈過周家怡d咩？
不過睇得出八婆組嗰幾個女人唔好得去邊

肥田囍事真係好垃圾

一定唔係黎姿

咁囧囧啲演技真係唔掂呀嘛
討論嚟都嘥氣
成套劇嬲都係同一個表情

兩個出嚟都好快擔正做女主角
有幾套劇本好嘅
睇得出阿佘真係carry到個角色

黎姿用約換獎 雯女唔係親生女唔俾獎佢

都幾多好戲
睇下今年

我連自己既鄉下都唔記得左係邊度

想講肥婆套戲胡囧真係唔值攞視后
記得佢個角色勁煩膠勁閪

唔知點解唔係怒火街頭攞
起碼佢啲戲好過萬凰先

阿佘由金枝開始啲演技進化左另一層次

當年港姐第一眼睇到徐子珊就知佢一定係冠軍，根本無對手

我仲記得果時書都唔溫都要睇鐵血保鑣
以前晚晚都要開電視，而家部電視只係裝飾品

其實佢答得好醒 記者想引佢講自己從來唔講粗口
佢答得坦白得黎又唔會認自己好爛口影響形象

啱啱wiki咗，原來雯女同阿佘都係讀協恩

胡定欣八婆會ga喎

萬凰之王連宣萱都好過佢

胡說八道會咪有杏兒同胡定欣
但杏兒個仔生日，反而胡定欣無去 楊怡有去喎

以前tvb d花旦有星味過而家好多

以前企第一排都爭崩頭 邊個企得最近中間係一姐
依家無人到要塞d二三線落第一排

以前TVB 主角先叫得做明星

我果年都係